今年最受歡迎女歌手，一定係方皓玟！

小明一直都好貼地，寫出好多香港人嘅心聲。

代表之作《你是你本身的傳奇》係一首會聽到有共鳴，令人感動落淚嘅歌。

//就算今天的你哪年紀 活著就無悔地 做個你愛的你
請記得發夢 定能飛
高與低 得與失之間 無法準備
你是你本身的傳奇 前路裡振翅再高飛
即使不完美 只需經歷你自己//

之後嘅《假使世界原來不像你預期》，又一佳作。

//假使世界原來不像你預期 才明白不要放棄 沉住愛反覆的心理
風雨不會沒了期 終於會等到夢寐 全城在變遷 不減你是你
我的心中有著你//

今年《願》、《望》、《人話》(未出)三連擊，頭兩首已經非常正，第三首應該都唔錯。

無論有冇大獎拎都好，今年小明已經係我心目中最受歡迎女歌手。

自推

Po link la how to vote

ALL IN 叱咤我最喜愛女歌手！！！！！

Push

小明唱歌真係好好聽

小明

啱啱903首播左新歌「人話」
話係clean version

最女一定係投小明
最歌如果無《願榮光》就投《願》

點解唔係all in《最後的信仰》

最後的信仰

講真, 我真係唔知邊個係方皓玟

咁係你見識少姐

你只係知雞容啫 井底之蛙

仲唔快d聽下佢嘅歌

包你上引

最好喺最女小明 最歌二汶

撐!

最歌輸畀《女神》同《長相廝守》

如果《願榮光》最後真係入唔到 希望大家投《願》
入到四強最好買埋叱咤飛入場投

推

想佢攞埋女歌手金

問過aga未？

諗起都覺得可惜

冇錯

aga五強不入

投票支持小明！

今年冇可能
中間太長真空期冇派歌

我都係ff。今年有最女已經收貨

其實陳蕾同Serrini今年都好勁，又夠黃

陳蕾黃架？

同周國賢出過打氣歌

方皓玟新歌<人話>MV批評警暴

陳彥霖

係咪有句 「你講撚夠未」定我聽錯

yes, 但實際未必咁寫, 應該用諧音

的確係 講撚夠未
電台plug嗰個clean version係 講得夠未

小明真係好撚正

內部人土?

早幾日電台已經播咗同講明係clean version啦

佢IG PO呢個版本好明顯係 撚 同埋What 7 You Say
電台嗰版係 What Did You Say

邊個電台播

903

咩節目

人話
曲：方皓玟
詞：方皓玟
編：何山
監：許創基/何山

聽你講嘢聽到忟
用你的特殊技能扮中肯
錯就錯在已被禁
欠公允倒退的厄運

真相早已失了蹤
任你作偏頗劇情是空洞
沒對話信任已斷送
你喜愛妖言惑眾 經已看通

tell me what did you say
還擺出高姿態你講得夠未
最重要是過程缺乏証明
靠左耳穿過右耳 尖叫哭聲

tell me what did you say
良心一早已失去抹黑口耳鼻
要是暗淡世情有日放晴
你知我知佢知也知一臉莫明

人話 能猶如童話
人人如神話 人人人無差
人人同情他 無人能明他
人人人人話我話

28號 叱咤樂壇

推 方皓玟

ok thanks

人話！

最受歡迎女歌手只有方皓玟 沒有之一！

唔知各大音樂平台幾時有得聽呢?

希望有粗口版

人話

佢d歌最高質果期應該係幾年前隻404 not found

Sick ball

小明一直都冇令香港人失望

[新歌試聽] 人話 - 方皓玟 (Clean Version)

痴線 個MV好正

個MV好正
多謝小明

最愛方皓玟

前排覺得今年方皓玟嘅歌好似首首差唔多咁
今次首《人話》一聽就覺得方皓玟返嚟啦嗰種感覺

屈撚左

聽小明講粗口聽到好興奮
Tell me what 7 you say
你講撚夠未

我投左小明

由to haters嗰陣已經中意

推到小明拎叱咤我最喜愛女歌手唱人話

一首人話已經值得拎女金

認同，近期d歌真係差唔多
鐘意小明既要聽返舊時d歌
記得之前去麥花臣果次concert
唱舊歌 d人好靜

依首《人話》有小小似《虛偽》嗰種感覺

push 如果雞蓉拎就真係冇天理

方皓玟以短訊回覆《蘋果》時，就希望大家可留意歌詞：「歌詞都寫得很清楚明顯，是關注社會狀況，大家留意歌詞，亦都想留白等聽眾自己消化。」

已經出左Official MV

help pish pls

方皓玟 - 人話 [Official MV]｜Original Version

上隻碟最唔鐘意 believe in live
硬係有種柒味 我係fans但頂唔順

人話正到仆街

下年女歌手 pls
小明真係值
一直以黎都好鍾意佢既音樂

All in 最女 同 人話

為左演唱會出呢首快歌

唔該投叱吒我最喜愛女歌手

方皓玟 - 人話 [Official MV]｜Original Version

聽日開始stage 2投票！

原來無知係一種自豪尼

宜家知道未？鼓勵你聽，保證聽上癮

其實唔係靠實力

靠時勢 拎獎都唔知算唔算係好事

小明曲詞唱包辦晒，又唱得好聽，都冇實力？

你係咪文盲呀，唔知咩叫最喜愛？
你又有冇聽過人地嘅歌呀 話人冇實力
有啲歌手攞金曲大獎就一定有實力咩
知唔知有啲歌手拎獎係後台大 買返黎呀
乜柒都唔知就衝出黎扮公正

諗起今年1月1艾粒串鳩班友

當奴講得好有道理

屌 林二汶都5強

嗰part我喺現場睇到拍曬手掌

有冇問題
5強入面除咗小明得二汶叫ok

你老味閪上次比樂壇黑暗勢力燈完佢

今次冇欣宜啦掛

all in小明

12點開始第二階段投票！

開始投票啦 方皓玟

告急 大家可唔可以幫幫手！

和你投！

人話正撚到痴線

投阿！

收皮啦 佢ok

拍掌之餘仲笑到仆街

聽完再下定論唔該

願望都good

投票網站:

投票日期: 2019年12月2日至12月6日
(截止投票時間為香港時間12月6日中午12時)

Kingjer出民調

投左

獨立歌手好難爭女歌手獎, 唔夠大公司爭位, 只有投票既獎有機會

小明兩次接近3甲都俾人調走
2016差幾次
2017直頭同ivana一樣
根據CM統計

《最後的信仰》好正

至尊係sammi 我們都是這樣長大的
佢會破例上台拎獎

Sammi係黃